[無圖]牙Top啲fans智商係咪無下限?

第一張圖條女講野九唔搭八
定抑或係全部崇韓狗智商都無下限??

睇唔撚明

中間那張放錯了

其實「牙Top」係邊撚個 泡菜仔？

都是重開重新整理下先

無啦啦變咗做
支持偽人吸食大麻合法化 支持車死人無罪

崇泡狗 智商係低d

其實我都覺大麻好小事，唔關邊個食事

犯法喎
犯法就屌得架啦

deer yy簡直係on9到震咩叫做得fans就預左有一兩個食 爆炸又同崇英有咩關係

「吸大麻唔啱 但藝人就要被放大都唔公平」

呢個世界有咩戇鳩過崇韓狗

盲反d留言都麻麻地

韓狗fans你預佢地有幾高水平姐?

佢地d 歌唔high 野邊作到

鬼叫佢係歌手
你做得呢行就應該形象正面健健康康
陣間帶起埋啲不良風氣仲衰
只能夠講抵死

香港有好幾位本來星途光明既歌手
因吸毒被冷藏到一厥不振
不過作為公眾人物既佢地都要承擔個後果

韓狗on9 你仲on9 牙你老母
死返5p啦屌你老母

唔on9點會崇韓

鍾意垃圾IQ係咁上下

牙你老母
死番5p啦仆街